［失敗撚出沒注意]輸你老母

熱門大量Post話我哋經過今日己經輸晒
黑警同堆垃圾官夠柒撚咗好多獲啦
真係咁易輸佢地一早收撚晒皮啦
個運動玩咗咁耐咁少事就灰心？

我哋好應該向黑警學習下
就算柒撚咗都諗同期望係落差嘅
我哋係可以做好啲嘅

但係機場一定唔可以停

因為五大訴求仲未實踐
六條人命仲未交代
黑警仲未還眼

熱門大量Post話我哋經過今日己經輸晒
黑警同堆垃圾官夠柒撚咗好多獲啦
真係咁易輸佢地一早收撚晒皮啦
個運動玩咗咁耐咁少事就灰心？

我哋好應該向黑警學習下
就算柒撚咗都話我諗同期望有落差
我哋係可以做好啲嘅

但係機場一定唔可以停

因為五大訴求仲未實踐
六條人命仲未交代
黑警仲未還眼